想搵返一個故仔，唔該大家幫幫手

大概係個主角係可以睇到其他人既死亡日期係幾時，其他唔係唔係好記得

死亡筆記